有無人知呢款兜下爬動物邊到有一套買？

好過隱想買一套痴係枱

好似得扭蛋

早幾年係apm扭
一套買你上淘寶睇下啦

個死人樣好串

10算 20蚊扭一次

之前扭咗一set